如果TVB開套劇用蝻亞狗做主題 可以叫咩名?

蝻蝻自語

蝻蝻天空高掛我的夢

巴基黑媽媽

越蝻越愛

蝻亞風暴

南亞病夫

蝻人心一字馬

懼輪

宮心計3之蝻帝北丐

喬寶寶主演印度皇帝， 心姐做中國公主嫁去印度

寶寶
由喬寶寶做主角

北丐呢？

超雄與我

衛斯理一蝻血人

星星同學會

蝻生。圍

蝻親女愛

緊係阿bob啦，呢期紅

差仔明白了

蝻蝻蝻蝻蝻
蝻女女女蝻
蝻蝻蝻蝻蝻

砵D風雪

巴不得斯基

重慶森林

南亞強姦實錄

由吳若雞復出主唱主題曲

阿bob本來係蘇爾哈赤個仔， 同心姐係青梅竹馬， 因為俾叻哥搶左塊塊官地做高爾夫球場， 淪落做乞衣， 心姐嫁去印度做寶寶老婆， 阿bob發憤做左丐幫幫主， 用降龍十八掌大戰寶寶印度神油

蝻兄蝻弟

瑤蝻曲

蝻得有情人。

美蝻廚房

蝻歡囡愛
故事講述蝻亞人中意左個臭雞
於是尾行強姦佢
結果隻臭雞竟然淫到愛上蝻

警犬巴架

我來自得成之佢都係我同鄉喎

深水埗驚雲

蝻瘋

我們這力家
力架自己人
真黑
膚色風暴
賣盛黑人
黑虎
黑神榜

蝻拳北蝗
蝻極大陸
蝻丫島

牙亞～我要飛往天上

我的強姦實錄

Rape Rape Channel

唔係講緊蟔喎

我都知 假下膠 太無聯

蝻海傳說

蝻屍•不得好死

冒險王衛斯理之蝻血人

港女真依時

深水捕圓塱

寶寶未做緊Boss 囉

蝻亞有情天

蝻親女女女愛

一萬零一夜

蝻狗怒屌賤港女
屌呀！蝻亞兵團
蝻亞踩過界
回到蝻亞
綜援專家

深水埗的日與夜

強姦

雄哥，你好嘢！

蝻亞裔的江湖大嫂

難民之父

我和穆斯林有個約會

情迷黑咖喱

蝻生圍

重慶風暴

姦淫擄掠

on rap 36小時

巴基之星

蝻亞通緝檔案

古惑仔2018之陳浩蝻

南亞新人類

蝻蠻人

南蠻入侵

蝻亞風雲
蝻亞狗狗

呢個最似